韓國鬥心好強，已經進佔第三

支那 76936
鑽石公主號 634
韓國 556
日本 136
新加坡 89
義大利 79
香港 70

支那個數字就等於美國個gdp，永遠無法被超越

No.2 鑽石公主號

咩都要超越日本，好強鬥心

香港75

屌打日本

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

深圳即刻放返多啲人來香港等香港反超前

Btw其實鑽石公主號入返日本數都唔少 架船咁多人染病日本政府都唔少功勞

隔離post話檢疫方式係問有無發燒喎屌佢

樓主咁樣黎做鳩日本 格硬迫日本爭前四

公主號最勁. 其實6百幾單有冇咁少. 成隻船都係病毒. 好多都落咗船播毒中. .

意大利
依家仲奶唔奶共

香港好快30070

牙朗快d走

條數咁大 封關都冇用

日本放棄治療啦。

90名登船進行作業的日本厚生勞動省的職員，竟沒接受病毒篩檢就回去上班，也讓外界相當驚訝。

對此，厚生勞動省表示，因為擔心檢驗後太多人確診會影響正常工作，才沒讓職員接受檢驗

學埋d衰嘢，唔測就當無事

實爆大鑊，病毒唔會因爲造數而消失

東奧玩完

日本，香港，大陸，三個政府都垃鳩圾

帶着口罩踢波啦

ga yau

南泡：任何野都不能輸俾日本

每個地方加多一個0差唔多

好睇過英超